處長話初級訓練已經有重視與傳媒關係

即係話你班狗連初級都不如

癲狗點會受控

同傳媒關係=要全力阻撓傳媒紀錄真相